做水泡真係好慘

點解個ex咁差重要返去